脫P牌了

會唔會好多五毛同我一齊脫㗎 好驚喎

連仔諗諗辦法

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

點樣可以脫p牌

Read

去7仔買卡

幾時到我
我6-7月申請

真
我都岩岩甩p
同7仔收銀講
我係連登仔，想甩p
佢會拎張卡比你
黑色

求p牌永續！

剛才我去7仔問過，佢話葉劉同佢講，我地有個隱形又非常精密嘅大佬，佢叫我搵返大佬攪

推

你講完我check返自己ac 先知我都啱啱甩咗牌。
多謝admin

p

唔知關唔關活躍程度事呢

6月到而家都未甩到p牌

好似要登入90日

要講埋暗號

要
暗號每個月轉一次
今個月係
"我係你老豆"

92日都唔甩

我91日都未甩

99日都未甩